絲打入 點樣先唔會比女仔fdzone？

新識女同學
唔想再比人fdzone

照鏡

樓主係上面個個

你條loser唔洗問喇 衰撚硬

好誠實地講，靚仔就唔會被frdzone

其實當一個女仔認識你嗰刻開始
已經決定咗你係定唔係fdzone

唔好同佢做fd 咪唔會fdzone到

即刻unfriend

有冇得知道女仔當我係/唔係fdzone

點解會被fdzone？
因為你哋淨係做fdzone會做嘅嘢。

有樓 戶口有錢

靚仔

我揀2者既中間

冇
好多時第一個印象已經界定咗係定唔係
當然我唔敢話個個女仔都係咁
或者可能呢個女仔fdzone你唔代表第二個會
但第一個印象真係好重要

好想知交友app約出去第一印象就fdzone對方，但又繼續同對方傾係點解，好缺朋友？

樣

讀u時有男有女咁傾過 呢個係大家既共識

呢啲唔知呀
未試過
可能呢啲人哋追求緊第二啲嘢啩
我樓上講緊係正常圈子面對面識人例如同學同事嗰隻

比signal 個女仔你唔止想做frd

例如乜野signal
但比signal會唔會太明顯

同佢互含

我反而覺得唔好
如果一個我覺得係fdzone嘅人突然俾呢啲signal我我會驚甚至會有少少反感
可能會開始避佢
因為會覺得個關係好似會變到好怪咁
同會好尷尬

可以有少少身體接觸 輕輕掂下手臂 搏頭
平時可能唔覺以咁讚下佢 久唔久wts吹下水咁

所以係前提個女仔都要對對方有好感先成事

識得體貼人同靚仔

條女好清楚收兵好過嫁人